\chapter{Condições de Acesso para Pessoas com Deficiência e/ou Mobilidade Reduzida}
\label{chap:acesso}

O decreto No. 5.296/2004, reproduzido a seguir, estabelece normas gerais e critérios básicos para a promoção da acessibilidade das pessoas portadoras de deficiência ou com mobilidade reduzida.

\section{Decreto No. 5.296/2004}
\label{sec:decreto5296}

\input{energia/normativa/decreto5296}
